5/8 罷工後 檢討會

檢討項目：
1. 口號問題. 有人認為光復香港略有港獨意味 為防佔中後期689 用港獨分化民意事件重演 提出應暫時用
「反送中 撤惡法 五大訊求 缺一不可」

2. 對紀律部隊宿舍放火，原因：紀律部隊宿舍除油塘外大多為混合宿舍 內有消防救護家屬

如果仲有嘅就一齊扔出嚟討論 每次都一定要檢討 唔檢討就唔會知今次有咩問題
黃大仙同將軍澳都係每次少少咁檢討出嚟
所以有咩就講

推

同埋有手足提到機場 呢樣大家如果真係做就要小心做
之前都有人講過 呢d 地方特別容易有鬼

都係個句, 巴士佬 同 港鐵車長, 公務員 唔企出黎,
設定罷工曰期, 係冇咁大認受性, 想返工既會覺得你地阻住佢地搵食

等我話俾你地知 巴士司機 同 地鐵車長 罷工點解會係咁重要

前線必須要控制情緒，唔可以係唔係都屌，甚至傷及無辜
同意見相反嘅市民一定唔可以出手同破壞，會被對家放大講

請聽返今晚劉細良既直播︰

- 今日罷工不成功，最成功的是大量航班取消，但新聞少提及
- 罷工日後要花時間聯合工人組織，例如碼頭工人，先會有用，少數商戶自發沒大作用
- 現時的抗爭模式難以持續，會變成民眾鬥民眾，人民會有厭戰心理
- 和理非力量未用盡，重有好多發揮空間，例如200萬遊行人士中，有20萬人參加"不消費日"，固定日子不消費，完全安全，完全合法，但經濟效果大，對商家打擊多

你提咗我一點
今朝 塞港鐵真係好成功 但係路面仲係好暢通 呢個都係大問題
我都個要巴士配合 但有冇一d 路面位置一塞就冇車到？
屯門有啦 港島三隧有啦 仲有冇？

「反送中 撤惡法 五大訊求 缺一不可」

其實呢句太長又有少少喬口，所以後尾變左依加光復香港果句來凝聚。
如果嫌太港獨既要再諗過句? 新口號應該要將送中同雙普選連埋一齊
例「普選防惡法」之類
因為可以同普通市民解釋，如果政府係民選，佢地好多野無得肆無忌憚，獨立調查委員會呀，特權法呢D 會易通過好多。

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

機場機場機場

1 目標係唔可以比777 將個目標 SPIN 去港獨暴力活動

2 真係唔好亂咁放火

塞路檢討 「85沙田阻路」向各位受影響既人十分抱歉

最尾係個好方向
衣加連登咪有IT 人整緊app show 反送中店同撐送中店比香港人幫襯同抵制
我都覺得要支援佢地加速完成 街坊實地拎數據比佢地整app

普選先可以解決問題 問吓文宣可唔可以整poster先

仲有冇仲有冇
我陣間整合曬出list

push

仲有冇呀 冇就出總匯嫁喇

罷工俾堵路搶左do

Fo

不要讓仇恨蒙蔽，慢慢成為自己討厭既人，一旦運動失焦，將會失去民心，一路以來，就係因為我地目標清晰，強調五大訴求先令我地能夠贏到更加多既支持。

運動依家除左針對警察，你地已經幾時聽到五大訴求。保持冷靜，追求民主。

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。

隔離post 好似有話屯公塞左好耐 可以道歉

其實普選唔係可以解決問題
係直頭可以預防下一次惡法、下一個問題!
而且有D離地淺黃會覺得送中惡法已經無左
示威者、後生仔依加唔得些好意需回手係貪心
所以我覺得，如果用「普選可以防止未來既惡法同有效解決香港民生問題」呢點
咁佢地唔認同都至少應該唔反感
因為佢地腦中有2014 比較唔暴力既印像
咁樣場運動既動力應該可以繼續落去
同埋呢個時間轉做普選口號應該可以Focus 返個焦點
所以我先認為新口號要串連送中惡法同雙普選呢2點
睇下各位巴絲點睇

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕
放？都係放高官屋企

發夢夢見現場好多流料, 或者啲資訊唔清晰, 少少事之後一個傳一個比人煲大晒, 然後就好容易恐慌

咁個夢境入面佐敦狗屋前出咗十幾隻圓盾狗, 即刻好多人大嗌 '出咗防暴啊', '走啊', 之後前排第二排一齊恐慌走避
之後好彩有個心水清既大嗌得十幾隻狗咋, 返嚟啊, 先定到軍心逼走返班狗

之後再過多陣又係, 成堆大嗌 '出咗黑旗喇' '前面黑旗啊', 但係又無講咩位置, 咁我望嚟望去都見唔到支旗, 原來係班狗係狗屋入面偷偷地舉旗

最後入紅隧前有個位係左邊車路右邊天橋, 事實係兩條路出嚟都係一樣果條路入到紅隧。咁一開始有人帶頭話上天橋啊咁, 之後有一批人上咗天橋, 行到咁上下後面又有人大嗌 '落返嚟啊, 果條路唔啱架' '絛天橋去唔到架', 又真係有人跳返落嚟。 咁呢個時候條橋上面行到一半果啲人已經兩頭望, 然後下面又有人大嗌 '行快啲啊' '繼續行啊, 行到架' 啲人先再行返

咁我呢個夢境入面既故事就教訓大家謠言要止於智者, 每個人都要自己做智者, 嗌之前諗下, Fact check 下先好大嗌。同埋嗌既話都要精同準, 精姐係簡短, 易理解, 準就係要啱, 同exact